迪迪尼公佈marvel phase4電影新上映日期

Black Widow gets moved from May 1, 2020 to the release date that Eternals had, November 6, 2020.

Eternals moves to Shang-Chi’s old date of February 12, 2021.

Shang-Chi moves to May 7, 2021, previously held by Doctor Strange 2.

Doctor Strange 2 now gets released on Nov. 5, 2021, previously held by Thor: Love and Thunder.

Thor 4 now gets released Feb. 18, 2022 which was a release date for an untitled Marvel movie.

Black Panther 2 keeps its May 8, 2022 release.

Captain Marvel 2 is also announced to be getting a July 8, 2022 release date.

咩熱度都冇曬啦

都冇人睇，上黎做乜

連燈仔一定會去睇

觀眾心目中Iron Man都死咗
仲有咩吸引力引人去睇?

入面得雷神有小小想睇
doctor strange講真雖然演員好睇但本身個英雄無咩魅力
黑鬼同女權撚一定唔睇
李小龍就唔駛講啦